個TG打emoji得番好小sticker..

今日開始咁出唔晒 點解會咁